「求救」懷疑比便衣跟蹤上屋企上門準備被拉

小弟有時會係樓下做下文宣、連儂牆
平時都有出黎
一個月前開始間中凌晨3點左右有人係屋企門口行過，肯定唔係保安。
早幾日夜晚7、8點門口有個男人行過又行返轉頭。唔識嘅。

似唔似便衣準備上門拉人..

唔好單獨出入
萬一拉左都要有人知

就到聖誕，可以同條女去下旅行了

就咁睇好難證實 差佬拉人唔應該唔使踩線

似

我有盡量平時睇住有無人跟我
每次開門之前都睇會唔會有人係附近
隨時即刻跑

搵朋友 每日報平安

啱啱散左
仲要傷左停緊工啲錢用得7788

有冇朋友可以投宿？

同朋友講定，有事幫手叫律師

自己去

我都覺
而且係真係一個月之前，可能個半月，就有聽到啲可疑人係屋企門口行黎行去
如果踩線拉我 應該唔洗踩成個月
不過我最近早瞓左，9-11 就瞓左，唔清楚夜晚3-4 仲有無人係門口行過

但係據我所知，睇tg哨gp,曾有狗入過我棟樓，兩三星期之前。唔知有無拉到人。驚下個到我。

我以前係長期都好夜瞓個啲，3-5點先瞓
最近幾星期先早瞓
我可肯定以前3-4點都無人行走廊
最近1-1.5 個月先有
成日聽到佢好快咁行過然後就急急腳行樓梯走人
唔似保安，因為保安應該唔會行咁快，佢地幾老。再者我一直以來咁多年都未聽過2-4點有保安巡樓嘅聲。所以我更加覺得唔係保安。

有無人知啲狗上門拉人係點樣

都有嘅，但唔知要避幾時，兼唔知係咪真係需要避。
自問唔係重犯，應該唔會比人咁樣花精力搞鳩我。但都擔心，始終知佢地呢排好得閒

手足 我覺得差佬如果搵到上門其實你都冇咩做到

而家唔好咁大精神壓力比自己先

唔好抱僥倖心態，狗告唔到你係一回事，打死你係另一回事，投宿之後間中託朋友視察

執屋先啦

唔排除有賊想搵時機入屋偷野 聽講啲賊鎖定目標嘅時候都會成日係單位門口前行黎行去總之小心啲啦 或者同保安講講？

出門口警戒啲 啲狗係拉你會伏係你門口等出黎即拉

係
年尾執屋做清潔

記得 佢話有搜查令 你要睇清楚可以搜既區域 唔係成屋都可以搜（應該） 同可以唔開門 等律師到場陪同下搜

咁你呢排唔好再落去做文宣啊
可能佢已經有一半料拉你
你唔好再比埋另一半料俾佢

同埋執下屋
多啲同身邊人報平安(或者set好某個鐘數唔報平安嘅話就等同被捕)
屋企啲門鎖好晒，重要野放喺床邊，可以攝張紙仔或者晒啲粉末睇吓鐵閘、門有冇俾人郁過，同屋企人講出入留意吓，費事屋企人做咗豬隊友

仲有如果安全情況下/信得過 可以問吓樓下保安知唔知通宵有人行過係咩料，叫保安留意吓

便衣要拉人唔洗咁鬼鬼鼠鼠

同埋唔會一條友

買個小米門鈴，用新account乾淨電話
門鈴可set有人經過自動錄影

我上次影到有差佬加便衣不過唔似拉人

當然啦
諗緊有啲鞋係咪要扔
著過好多對出去
我都唔記得邊對做過啲咩

都有諗過呢個可能性
但係屋企都幾安全，唔擔心有機會比人爆入黎偷野，而且無野好偷。
淨係驚狗。
啲保安廢事問，佢地都藍絲黎

當然會小心

好
我會停一排，或者去第二區痴。
我都驚比人bookmark左。

我都諗緊買個閉路電視睇住屋企門口
諗住過幾日去黃金睇下

我都唔清楚
所以想睇下有無巴打知道啲狗實際點做

小心係大陸啲國安，咁就渣都冇
搵個地方暫住

要拉線係煩
小米隻需然係大陸野，但係方便即用，只要你保護好location, 就算佢偷到你片都冇用。當然自己出入用手遮一遮更理想。

總之可以set到門前一有人就出notifications 加錄影。外國都開始有同類產品，但我相信都係大陸based.

兜下圈 反跟蹤一下 或者確保無人跟先好上樓先好返屋企

如果只係文宣組應該唔會出國安既。

文宣先其實作用好大
總之唔好抱僥倖心態

買部action cam 出入
二手好平

呢d？
可能係慣犯見到你成日夜歸
總之唔係好人啦

裝cam
借宿幾日
其實最好去轉旅行，你心理壓力應該好大

執定屋先
危險野全delete

Push

裝cam

小心呀

好似係朝早6點 禁門鐘，趁你/屋企人唔知發生咩事攞你命

打電話揾frd打獲佢

推

畀錢定坐監

新年啦 舊衫就唔好要 頭髮要剪 要搵地方避嘅試下tg搵家長

似年尾賊仔踩線準備爆竊
不過都要小心

係要拉就拉咗你啦， 似踩線搵機會老爆就真

好 我應該過兩日去買支cam睇住門口
保障返自己 多謝巴打們嘅推薦 我會睇睇

裝cam 啦

我驚你被自己多啲

叫幾個frd一齊接

處理好屋企d野

唔好自亂陣腳停文宣
呢啲係白色恐怖黎

絕對有咁既需要，盡量唔好咁夜出去
當 FB 係 Twitter 咁，講低你今日做緊咩/準備做咩
咁就可以多 d 人睇到！

問下咩事無壞 你都係以住戶身份問 佢唔會唔答

x2

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

點都好 執下屋清下野先

去避下先啦

小心d好...可能係國安

陳彥霖都係派下文宣
不過811佢口罩都冇但拿過大聲公
仲話留到最後要見指揮官

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000分文宣派

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

似踩線老爆多d

貼文宣好似未聽過會上門捉

嚟台灣渡假一個月

執屋 裝CCTV啦仲問
鴨記有D CCTV好平 又易安裝
痴好位 插電插MOON 即插即用
萬事小心呀巴打

已剷平頭
不過我諗都係得一對鞋係最危險，聽日扔。
個對專登用兩舊水買返黎著。
其他啲衫我諗唔洗扔嘛.. 都只係黑衫，就算比老閉影到，都唔能夠證明同一件黑衫。

無論係唔係高危人士
都應該執屋、清手機、SIM LOCK

狗都算，驚係支那特工

買定防狼器 有咩事拉響佢
聽講係好大聲的

呢排靜好多 真心驚秋後算賬 其他手足都要小心啲

其實會唔會有人可以交換下啲帽同鞋
就咁扔左啲鞋好浪費

唔記得就扔晒佢啦，錢財身外物

可能係被捕手足踩線

Agger
樓主小心

大掃除先

之前咪有人爆黑警搵釋囚踩線，或者挨年近晚有人想爆格， 裝咗cctv先

有陌生人單拖你識做啦

我知以前啲重案都係就咁樣上門㩒鐘拉人
不過唔知對示威者係咪都係咁

聽日收工去鴨記買個cam
Mon實門口。認清佢地個樣。
有咩不測post條片出去俾朋友。叫佢地公開出嚟。

避左先啦師兄

你可能俾賊睇中左，先裝個CCTV係門口再裝個CCTV係房，片源直上外國裝。

搵次伏一伏佢

都有可能，之前成日貪方便落樓買野唔鎖鐵閘淨鎖木門。依家會兩個鎖晒。

系唔系，故意讓你知道。
故意嚇你？

唔好被人知幾點瞓，長開燈然後瞓另一間房
或者試吓全晚屋企唔開燈

鄰居熟唔熟 叫埋佢小心 可能係爆格又可能係狗
唔好掉以輕心 出入門口係cam望下先
最好裝一個明cam一個暗cam 要搞你一定遮cam
留個暗cam 備用

快啲清電腦手機record
撐住呀手足

仲有如果賊仔踩線 應該會係門口做記認
賊仔都冇咁驚
CCTV 記得BACKUP俾朋友

睇清楚門口咩人 見到係狗可以唔開門扮無人
佢地唔可以爆門拉人
揀朝早上門拉 因為通常朝早佢地要拉嘅人都會起屋企 大啲機會拉到 但間屋無人應門佢地就無符

咁你最多都係照街招者😂

停一排，唔好去第二區
，你唔會知佢會唔會跟住你去到嗰邊，結果釣埋其他手足出嚟

不自殺

大膽啲，直接行過去扮影佢大頭，睇佢有咩反應

因為而家唔係拉人而係殺人
拉人隨便派幾隻green objects可以啦
但殺人始終要低調
btw呢2日先睇到單cases係有個13歲俾狗跟蹤拉

就新年記得執屋，舊衫舊褲舊鞋舊袋。拆撚曬屋企電子產品，電腦壞既HHD & SSD & USB當聖誕禮物送比朋友。順便剪頭髮染髮戴眼鏡咁啦

約埋朋友先好玩呀

樓主定期報平安

屌你
拿拿聲剪爛佢再去遠啲掉咗佢或者燒咗佢
所有夢境出現過都要

裝唔裝到cam

長期上黎update下

巴打唔係你呀嘛…… 報下平安好喎

小心人身安全就真...

燒哂文宣！

秋風起大家一齊食狗肉

係門口裝cctv,有軍裝上我朋友度踩線，比cctv影到

裝針孔自救，唔係等比人放d野入屋

唔駛咁驚！貼下街招最多咪罰下錢唔好自己嚇自己先

無攻裝同鎖電腦密碼就好難砌,如果真係咁不幸上門搜屋唔好俾佢兇到亂簽野

問完野 記得去叫連仔del post喇

記得每日要報平安

咁揚
軍裝踩線
屌我都要買返個閉仔先得，聽日買。

秘密在門口裝個細 cam 錄外面情況啦小心。重有，如果可以，找朋友在你外出做文宣時，遠遠的在周圍反監視四周環境，保持一星期，千企唔好和那幫忙你做反監視的朋友在此段時間有面對面的接觸。還怕去ssp,買張鬼卡和你朋友聯絡幫忙事。

長期上嚟報平安呀
話說有朝去後樓梯掉垃圾都有個怪奇男人
一推門就見到佢望住上層個樓梯
我同佢都嚇撚死
然後佢就行咗落半層樓梯企咗係度唔知做咩

過年你就執下屋啦！

去下旅行/搵地方先

即日啦屌

大掃除先, 搵個朋友每日同佢保平安

裝個cam喺門口睇下

呢樣真，佢地話黎就黎
不過樓主可以就唔好返去訓同門口裝Cam

同屋企人講不自殺

自己小心d

踩線唔即拉除時係睇你有無「同黨」順手跟埋拉埋，總之真係搵定朋友交定野一唔報到就搵律師

呢個時勢要搵律師應該要搵邊個
星火又比人拉左。
老老豆豆，身邊都有啲朋友比狗咬過，驚啲對話紀錄奶野。
本來都唔驚，但呢排好似瘋狂秋後算賬中。

裝cam 影低個樣

去frd 屋企玩？

小心人身安全

清好啲野 或者搵個安全地方暫放
經常用反跟蹤

Btw 多謝各位留言
有啲cm差唔多內容
我覆過一啲所以就無再覆

交低資料俾屋企人，拉咗先call 612
完

真巴？會唔會變態佬

唔好自己嚇自己
好多時都係杞人憂天姐
你做文宣 連儂牆 要派UC狗攪咁大堆野捉人
有撚排都未輪到你
定d黎 無事嘅

聽日去睇啦

錢既野幾時都搵得返，平平地去住台灣先

想睇你係唔係屋企定點 快步行過唔知想點

手足小心 可唔可以每日都上來報平安？

有冇朋友 一大班上你度 有唔對路就開尻佢波

組團伏佢

之前先傳話畜牲會搵啲人上去踩線
踩到咁上下先帶隊拉人 小心為上 執下屋先

就算唔係警察, 都有機會係打劫, 都要小心為上, 反正兩者都係咁上下左右

揾朋友幫你買cam裝門口

大掃除先 可以既搵朋友投靠 唔好單獨出入住

幻想症發作？

門口安裝個cam
影底保平安

好明顯唔係拉你
唔係早向樓下拉
入屋拉同樓下拉
上庭係有分別既

執定屋先啦手足

似藍絲

搬去朋友屋企/酒店住一排先

我都睇唔透
感覺佢好似做完壞事，急急腳走人咁，又唔似踩線。因為正常踩線梗係慢慢行或者細細聲行咁睇周圍。

call齊人捕鳩佢 一出現就拉入屋打

612

見呢排多秋後算賬有啲淆，好難講下個會係邊個所以睇下有無差唔多情形嘅巴打講下

巴打小心呀

同朋友keep住聯絡報平安啊

講定比朋友聽 你有咩事都有律師幫
同埋執屋企 清手機紀錄

冷靜d先，重要係同信得過嘅朋友家人傾依d事，唔好打草驚蛇，警察便衣無咁盡責查野

因為唔係你做d咩比人跟，而係港九新界，特別係地鐵站，大型屋苑有好多類似大陸人mon緊

佢哋就係做緊自衛燈柱要做嘅嘢

做好屋企防禦，加security cam，長期有簡單防備
睇定d,同埋多啲搵人一齊

電腦紀錄都要清

放住朋友屋企先得唔得呀

唔知有無mon po狗
我都唔敢講太多/本身做咩位
有次搭巴士又係疑似有人跟
驚撚左成程
仲要淆到叫本身相熟嘅手足去定車站等我
有起乜事多個人都易打狗d
最後虛驚一場 好撚柒

要學L咁 定時向朋友匯報 你一無搵佢 佢就知你出左事

清好電腦入面既咸相

真係要影低佢個樣俾大家睇睇 日日咁鍾意行

咪用小米
即刻比人送資料

推，手足同朋友講先啊，每日報到就得，唔好俾太大壓力自己

會唔會係藍絲黎

唔好疑神疑鬼 要拉都一早拉左 就算佢要拉你都做唔到啲咩 唔通你打鳩佢咩 唯一可以做到既係執下屋清下啲無謂野

似係,藍絲有好多種,本地又有, 大陸落黎又有,退休狗隻又有

Agger
買cam影下先

裝個cam睇下咩料

如果用無痕模式search過啲野
有無辦法搵得返

還是我轉走自己依家用開嘅google ac，開一個新嘅ac login,人地一日無我用開嘅google ac就睇唔到我之前search過啲咩？
定係一日有我部電腦，都睇到我搵過啲咩？

真係好驚既話
部腦搞搞下
必要時換電腦啦

拎定身家著草啦

咩便衣，有賊下話？
要捉賊了

主動出擊
上前詢問身份

可咁可以唔好再講自己特徵同幾點醒幾點瞓出黎
除左狗冇人想知

拉人
然後順手牽羊

買車cam長火

理論上isp 睇到
但實際操作都麻煩
所以用vpn/tor 就穩陣d

多謝巴打好意
搞得掂嘅
炒兩日散啲錢好快就有返
我就黎傷好可以返工

如果你純粹貼文宣
有咩好驚

人間蒸發先要踩線
同好友講定重要野
你知香港已經不再

搵朋友前後腳 吊下你尾試吓 睇吓有冇人昅你

係樓下做下文宣、連儂牆
平時都有出黎
咩都無做 可以放心
但宜家處理好 自己屋企野

虛驚一場都好過真係有啲咩
下次再遇到呢啲情況都要咁做呀
唔好抱住僥倖嘅心態

小心被屈cp

係喎 有isp呢樣野
啱啱google左，見唔同公司佢地會儲存6-12個月不等

樓主set scheduled msg 係tg到 每晚一個特定時間都搵個親嘅人報到

瞓先
早睡早起身體好
多謝大家嘅留言 好多都好有幫助或者feel 到大家好著緊

放定炸彈

手足小心

小心被消失

去信得過嘅朋友屋企住返一個月先
可以的話叫屋企人睇住安全先返去

支持手足

小心辣埋火頭去friend 到

唔知bitlocker得唔得?
直接將個hard disk上鎖
之前聽班狗係破到windows密碼

Sor 覆錯，想覆投宿
話比朋友知係必須既

但你真係要小心啲
佢宜家咁做明顯未有料鋤你，你更加好好利用反跟蹤，避免比佢捉到，或者你暫時抖下

搵人睇水，
逃離屋企先，
搵地方避避
叫屋企人清理下屋企

可以唔開門嘅咩，唔係話要開門但律師到先搜？

有需要記住出聲
記得定時上嚟報平安

裝至少3個hidden cam
連上網做私人24小時直播
SD 條link比你信得過既人

一日你部腦只重開到 就搵得番 但要比錢買高檔hard Disk software 先揾到

樓主出不自殺聲明 講埋自己身上冇傷口 亦唔會自殘 send畀越多人知越好

呢好直接扔

用剪刀剪開加用小小火進一步破壞減少面積先再用水沖走

狗會執垃圾㗎

手足要停時報平安仲要透過識你嘅人，停時fc

最怕唔係被捕
係想滅口
小心人身安全

屋企裝cam 交俾信得過既人看守

影屋內大門接觸，收音ok 了

似老爆多d廚房把刀放近啲，返到屋企記得用防盜鏈！

大掃除啦,新年就到

搵啲frd過夜玩鬥地主

文宣唔會玩踩線，會現場捉

清屋企，要乾淨，出入望多兩眼

放cam錄影

可以係黑道幫popo做嘢

我建議你快手買個門口位個cam可以direct 到手機check
認真work 如果你到時發現係啲狗上嚟捉人，可以扮冇人 唔認門 打俾律師 律師到先開門

Btw, 我建議你用google map share live location 俾一個你信得過又一定唔會發夢嘅人 有乜事 都知你去咗邊到

希望有用

如果你係高風險人士，請小心處理行踪和高風險物品

我棟大廈，早排有手足被狗咬，有齊搜查令要求睇CCTV，同開哂整層單位門(事後發覺可以拒絕開唔關事的單位)
我地班業主委員睇完CCTV發覺上個月已經有狗踩線。啲狗用一個月去跟你，順手揾埋其他人，宜家先收網。

叫樓下保安巡多幾轉啦

樓主小心，試下每日出門口都講住電話或者扮講電話
就算唔係便衣都要提防被自殺嗰d

香港金總終於接受網上會員申請啦

似爆格搵目標
最近治安差 好多人趁火打劫

大掃除

裝返個CAM喺門口啦

真係要小心
我都發現有人跟我

巴打有女

樓主小心人身安全

希望你無事

小心為上

你屋企洗屋先

清手機電腦、執屋、搵定律師聯絡，我畀狗拉前都有人踩線。

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

最驚係有藍狗 / 支那狗想私了手足

裝個cam喺屋企？有埋錄音功能，可以隨時開著，資料即時sync俾朋友？in case 有賊入屋或者有綁匪，都有人知。

定期報下平安阿手足

巴打住港島？

台妹

有無屋企人 去個旅行行開下

仲問
冇人想知呀

可以

盡量拎遠啲扔 唔好dum晒係屋企垃圾桶

最怕係你落樓痴文宣比人點左相，小心安全

無咩可能 你啲fd咁得閒咩
何況 草食動物 係唔會敢作出任何攻擊

128果班手足好似係爆門入

裝cam同埋同看更講，咩樓黎？半夜都亂比人入？

近期少D出吧，我覺得藍絲可能有人秘密搞手足

便衣會上門 你樓下大堂 公屋嘅可能四樓平台 你屋企附近商場捕你 趁你一個人嘅時候就拉你 有證據就拉 冇證據就凶你 記住我冇嘢講 最壞打算係俾人打

建議出入留意一下有冇人跟住你 最好有人傍住你出入 可以嘅去人多嘅地方 有咩街上都有手足照應 知道你俾人拉咗定點

屋企建議清 就算係文宣都好 高危啲嘅好似噴漆之類就唔好擺屋企 收喺安全地方 要用先去攞就最好 文宣都唔好存放 用幾多印幾多

更新文宣最好有人睇水 有事就走 天氣凍戴返手套安全啲

電話可以share你 location俾你信得過嘅朋友 等佢知道你喺邊 有事可以幫你搵律師

ps 六月前因為其他嘢俾便衣捕過 正宗有牌爛仔

比人好過啦

幾百文買個cam 放係門口，24小時有record

去朋友屋企暫住
Book返間渡假屋yea 下

反而驚痴線佬藍絲仲好
出入小心
真係會有d痴線呀叔

唔留底係真
但duck duck go search野有d廢

去朋友屋企住下先

直情去朋友度住啦
唔好信連登 tg d家長
勁多扮
扮接濟你 實際拉埋你

近排唔開心？

有冇唔舒服？

睡得好唔好？

你似乎好擔心 我嘗試同你分析吓件事
易地而處 如果我係狗嘅指揮官 而我要對付你
最實際係 係你貼文宣嘅位置埋伏
係你貼嗰陣 人贓並獲
影低你貼嘅動作 兼收走你準備貼嘅文宣 證明啲文宣係你貼嘅
平時就影低你貼文宣嘅片段 甚至影低你貼咗啲乜

去你屋企埋伏 其實意義唔大 不論係搜證同搵你出嚟
至於話 要搵埋你嘅同伴 就更加唔會去你屋企睇 因為嗰啲係家人 我相信你嘅同伴應該唔會住你屋企
更何況 你到底有冇同伴都成問題
要搵你嘅同伴 都係去你貼嘢嘅地方埋伏 或者跟蹤你哋仲實際
要搜你啲文宣? 你唔會放太多文宣係屋企啦
都係嗰句 要搵到你啲文宣 最有效係 係你貼或出街嗰陣捉你
去你屋企搜 仲要做咁多事前功夫 我覺得冇乜必要

我覺得比較合理嘅解釋係 老爆知道咗你有貼開文宣 睇中你唔會&唔敢搵差佬幫手
佢覺得你會係比較容易得手嘅目標
所以先上門踩線
可以叫保安同隔離屋留意吓 裝cam就ok

如果你驚 想安心啲 可能轉戰Twitter之類
停一排貼文宣 del晒你印文宣嘅一切file 應該會有幫助
加油!

上到黎就會拉埋你唔會走啦 似搵老黑

總之一切小心

出下外地，散下心la

手足小心！

似支那人員,,, 小心被跳樓

push

裝隻cam影住門口
有可疑就大叫賊人

[member]唔一定用 DuckDuckGo, startpage都得［/member]

可以講下點拉你嗎
Btw保重

方便同安全要有取捨，不過可以經DuckDuckGo用google搵嘢，!ghk/!g咁樣用

似賊佬踩缐多d。你又唔係持械重犯，拉你洗Q踩缐！

同保安講聲有可疑人物，等佢哋留意吓